有冇人係想拍返拖,唔想自己一個了

由喜歡單身覺得自由到依家已經覺得係缺乏愛情
無拖拍三年
但係時候要搵返個人陪自己 買樓諗將來結婚等等
無奈現實生活好少去接觸女性
上網識我會比較容易燵著

有冇人分享下?

睇下係自願單身定被迫單身架姐

被迫單身都係自己選擇
睇你會唔會寧缺勿濫
玩又玩夠了 身邊十個十個都叫我正正經經搵返個
其實長遠黎講真係對成個發展健康好多

想
不過寧願遲搵到都唔想再搵錯
所以冇刻意去搵

隨時間過去 慢慢就會想,再急
女仔青春好重要 個個都鐘意18 22
不過我認同搵錯比唔搵更慘

前排仲想玩下 依家僅有念頭都無埋,專心工作再搵對象

叫雞啦

仆街啦你

都話認真又叫人叫雞~~

有